停課未？

停課未？

小學停左

停你老尾閪？